（on9仔）係天水圍銀座食m記唔見左銀包

On9仔就係我
食完返屋企唔見左
銀包好舊 面頭有張貼紙 入面得兩舊係到
有冇好心人搵到比返我 個銀包由中一跟到我返工
張貼紙中學個ex送 仲有17歲張生日卡 中學貼紙相

重酬$4000

搵左成粒鐘 鞋都濕晒

推